U gedegradeerd wat had een lesgever in een reeks verhalen."
Het was een koude ochtend van het vroege voorjaar, en zaten we na het ontbijt op beide zijden van een vrolijke brand in de oude kamer van Baker Street.
Een dikke mist gerold tussen de lijnen van dun-gekleurde huizen, en de tegenoverliggende ramen doemde zoals dark, vormeloze waziger door de zware gele kransen.
Onze gas werd verlicht en scheen op het witte doek en glimmer china en metaal, voor de tafel nog niet betaalbaar gesteld.
Sherlock Holmes was silent alle ochtend dippen doorlopend naar de advertentie zuilen van een opeenvolging van papers totdat eindelijk, na blijkbaar opgegeven zijn zoeken, hij kwam niet erg lief humeur te beleren mij op mijn literaire tekortkomingen.
